A través de la comida, debe absorber todo lo que su cuerpo necesita: desde la energía que necesita para continuar persiguiendo la pelota hasta la increíble variedad de nutrientes que forman cada tejido y hacer que los diversos procesos celulares continúen, todo esto debe ser entregado a través de la dieta.

Demasiado o muy poco de cualquier nutriente puede causar problemas y si algo que no debería estar presente es parte de la dieta de tu perro, los problemas no estarían muy lejos. Desde el nacimiento hasta la vejez, la dieta es el factor que determinará la calidad y la duración de la vida de su perro

Elegir un buen alimento adecuado es algo imprescindible para tu perro, pero no te preocupes, ¡estamos aquí para ayudarte hasta el final!

¿Qué comen los perros?

La pregunta eterna …  ¿Qué pienso para perros debo darle a mi perro?

Desafortunadamente, no hay una respuesta única. Podemos ayudarte a elegir alimentos con los mejores ingredientes, pero ningún alimento es adecuado para ningún perro.

Diferentes perros están mejor con diferentes dietas , por lo que elegir alimentos siempre incluye una serie de intentos y errores.

Dicho esto, leer las etiquetas de los alimentos para mascotas y saber qué buscar, encontrar el alimento adecuado puede ser mucho más sencillo, y ahí es donde podemos ayudar.

En primer lugar, debes elegir el formato de alimentos que prefieres usar: seco extrusionado (pienso en croquetas), comida deshidratada, semihúmedo, húmedo (enlatado o envasado) o carne (cocida o cruda) o una mezcla.

Cada tipo de comida tiene sus pros y sus contras, y la elección sobre la cual usar realmente las preocupaciones que mejor se adapte a tus necesidades.

www.pidepienso.com